加拿大「青年人才」工作簽證今起可申請 須18歲以上無年齡上限（附懶人包）

北京自行為港訂立《國安法》，國際社會紛斥令香港法治倒退，持續向香港提供支援。加拿大去年便因應香港實施《國安法》，宣佈為港人提供「救生艇計劃」協助香港抗爭者，其中針對「青年人才」的工作簽證政策今日起正式接受申請（詳情可參閱相關資料網站），亦提供更多細節，包括申請人須為年滿18歲或以上，但不設年齡上限，而有關計劃有兩年申請期，至2023年2月7日結束。

根據計劃，凡持有香港特別行政區或BNO護照、最近5年內完成當地大專課程或持外國相等學歷的大專畢業生，今日起可透過申請為期3年的工作簽證，移居加國。一直推動有關計劃的人權組織「Hong Kong Watch（香港監察）」指，有關計劃要求申請人需年滿18歲或以上，但不設年齡上限。

原source

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

LM 又比人屌誤導

又益支那人

做滿3年可以拎護照+入藉？

做一年PR 再逗留三年入籍

雙非港漂大量支那賤畜is very

到時候簽證人口 支那豬:港人 10:1
支那拯救計劃 利害了我的加
遲早玩到排華 順便連班土著藍絲都玩殘埋

嘩 仲爽過bno 5+1

兩年時間決定去定唔去

因為BNO 太多垃圾廢老
你set條line限45歲以下直接送BC唔係問題

正，又可以幫手走資，又可以無限篤灰玩到小粉紅家破人亡

你set條line限45歲以下直接送BC唔係問題
佢肯派我要啊 利申bno撚

簡單講，即係要喺2016-2022年間大專畢業

六年其實好長 你用正常途徑移民都唔使六年

BNO計劃嘅好處係可以保證你一定有五年居留時間，唔好就入籍前果六年要去虛耗好多錢去捱

讀完基礎文憑可唔可以過去？

其實佢哋唔太care啲垃圾廢老，佢只係想要我哋呢六年冇福利嘅情況下俾佢cap水，不過有能力嘅香港人唔會介意

都係去唐人街餐館打番西工架啦

不過5+1 好似係唔使留足6年
一年內有180日或以上係英國就得
咁我香港做幾年野先再過去

想要幾多
支那而家開始印護照同證書

呢個新OWP去攞PR嘅細節其實未出，除咗做滿一年full time，感該至少都要考IELTS證明英文達標

現行PR去入籍嘅政策係住三年，但攞PR之前喺加拿大嘅時間都可以被計最多一年。如果憑新OWP所攞到嘅PR冇被排除出呢個政策，咁用OWP打夠一年工攞PR再住兩年就已經可以入籍。1+2頭尾三年，快過大英祖國嘅5＋1好多

益埋藍屍

沒有免費午餐

我完全唔知點解祖國要5+1咁耐